感動！原來西貢呢個廢老區都有文宣手足做嘢

各區文宣手足都要歸位了

五月十日，尖沙咀見！

眼見呢個手足都幾有心，貼滿晒成個西貢扺讃

睇嚟大家團火都未熄

多謝文宣手足，要小心d呀

多謝手足

文宣要各區開花

香港首個俾你父母親戚用嘅線上連儂牆正式上線喇！

多謝晒

推！

其實西貢一直都有

近期冇晒啦

搬左姐 去左呢度

邊度嚟